兒登有幾多個睇過巴士阿叔

岩岩攰攰地返到公司， 諗起佢果個金句，真係看透左人生

咩黎？

唉 大家都有壓力

揸揸手先啦
呢家啲細路 淨係識 skrskrskr 架炸

老母唔屌

好撚大壓力

巴打你好大壓力喎

唔揸手即係未解決!!
未解決!!!
未解決!!!!!

你有咩問題

你有壓力
我有壓力

唔係好耐咋, 咁都有得扮老屎忽?

我無問題

唔覺唔覺都13年啦

巴士呀叔聽講發左達

渣個手先
有緣碰頭
道歉丫！

即刻落車！唔好 唔好喺架車度

你有壓力，我有壓力，你做乜挑引我呀
利申 2000

我自知文盲

唔拍你膊頭唔通拍你個頭

00後巴士阿叔

睇過巴士阿叔都要拎黎打飛機